高普：沙基利唔正常！

【體育】梳頓沙基利首次為利物浦上陣，就以一記倒掛金球作為見面禮，領隊高普以「不正常」來形容該瑞士中場的演出。

「以一名只是適應了4天的球員而言，踢出這種風格，是不正常。」高普賽後自然對以金球助球隊埋齋的新兵梳頓沙基利（Xherdan Shaqiri）讚不絕口：「這是比我所預期更加出色。」

這場在美國上演的國冠盃雙紅會，比賽至82分鐘，以後備身份首度為紅軍披甲的沙基利接應活特本左路傳中，施展倒掛，以一個妙絕入球助紅軍湊成4:1大捷。「不過今天這場比賽，倒是很容易融入隊中。」高普續說。

高普讚賞的還有前鋒史杜列治：「我很喜歡他，首先作為球員，他很出眾。當我加盟時，我為與他共事感到興奮，之後，他受傷困擾，然後改善不少。」

圖片來源 : ©AFP

要贏英超R連了。

矮仔易倒掛

XX ?